其實有冇人中學嗰陣玩齊哂喇沙仔條片啲嘢?

霞b而家咁大個仔都未試過中出是咪好廢

講還講唔好貼任何圖/片
睇住俾狗咬

差無寫字

霞姐想唔想試下同我做齊

X2

冇寫字同封嘴

我中出你ok?

我寫slut係你pat pat仔okay?

一樣都無

手都無拖過直到現在

A0 grad

A0 grad橙啲

洗唔洗貢串

冇咩好玩

吃不到的葡萄